%@Auteur:Gaëlle Morvan\par
Voici un tableau de valeurs correspondant à une fonction~$f$.
\begin{center}
  \begin{tabular}{|*{10}{c|}}
    \hline
    $x$&$-4$&$-3$&$-2$&$-1$&$0$&$1$&$2$&$3$&$4$\\
    \hline
    $f(x)$&$5$&$2$&$1$&$-3$&$-4$&$5$&$3$&$4$&$-4$\\
    \hline
  \end{tabular}
\end{center}
\begin{myenumerate}
\item Quelle est l'image de $3$ par la fonction $f$ ?
\item Quel nombre a pour image $-3$ par la fonction $f$ ?
\item Quel est l'antécédent de $4$ par la fonction $f$ ?
\item Quels sont les antécédents de $-4$ par la fonction $f$ ?
\end{myenumerate}